科大經濟學系教授：介定接受檢測者為「好市民」應規定只有接受檢測的市民，可受惠於政府的派錢或紓困措施

【有團體建議強制全民檢測 倡檢測與派錢掛勾】

團體「民眾聯席」呼籲市民參與普及社區檢測，同時建議政府強制全民檢測，並持續為市民進行抽樣測試，以盡快重啟本港經濟。

科大經濟學系榮休教授雷鼎鳴建議，全民檢測可與跨境健康碼掛勾，亦可以介定接受檢測者為「好市民」，日後可優先接種疫苗，亦應規定只有接受檢測的市民，可受惠於政府的派錢或紓困措施。

#香港電台 #RTHK #民眾聯席 #雷鼎鳴 #全民檢測

雷鼎鳴，BBS，JP（Francis T. Lui），中華人民共和國廣東台山人，香港科技大學經濟學系前系主任及榮休教授，香港建制派政治組織幫港出聲成員

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

點解所有econ prof都係賣港撚

［回帶］

［清算系列］出賣港人38位經濟系學者聯署支持明日大嶼點解冇人講？

科大個名係咪可以掛到落棺材?

做過檢測先可以去叫雞

叫雞好市民？

又係呢個賣港賊

皇軍應規定只有日本人可以居住南京
其他全部可以斬殺

唔做檢測駛唔駛交稅？

一見到個銜頭就知係果條冚家鏟

下年走去交英國稅算

做左檢測先俾交稅

科大請埋 e d 教授

其實大家應該要支持
咁先可以搵晒班藍屍蛆蟲出黎